android機影相影到識飛都好，一般人都會考慮用iPhone黎影相先

去親聚會影合照，一定會有人問“有冇人用iphone?”
就算你android影相靚過單反都好，都唔會有人理
根本所有人潛意識都覺得iPhone影相一定係靚過其他機

你以為啦
啲中坑老坑比華為洗左腦咁
公司有時影下合照，幾個老野輪住衝出黎話自己部華為影相好靚幫手影
仲三日唔埋兩日就問你點解用iphone唔用華為
話$6000買到Leica鏡抵過iphone好多

前日去親戚到拜年係咁吹奏屎為
"華為超越左美國啦 你睇下 美國佬唔人用5G 邊有咁撚野蠻架"
"麒麟CPU快過蘋果10倍"
但係佢老婆同仔女都係用iphone

所以咪話品牌形象好重要，香港特別D港女又崇金主義又缺乏獨立思考，
搞好個品牌形像已經夠喇，仲使乜分邊部好啲

咁平心而論 Leica 真係影得靚D 仲平成4K

潛意識覺得 iPhone 影夜景矇鬆郁

見人地google camera 影夜景影到日頭咁

問題係你android影完冇得airdrop返比人

Android 有 file share, Google photos share album又得

Wifi-Direct

樓主肯定坐左幾年岩放出黎 而家D柒頭係會話屎為影相好

唔通你要全場嘅人即場上網down返個app？

Google phots share 唔駛 dl, 可以 cross platform 添

iPhone 淨係 airdrop 的話人地用 Android 咪又係收唔到

android用wtsapp都可以share圖片原檔

Google photos share album 重可以一齊貢獻相，又可以 set face detection share 去 album. 好似我一 group 朋又會互相 set group 又面所有人個樣入同一個 album. 平時出街影完相根本唔駛理點 share, 因為一切自動完成諗都唔駛諗。其實科技進步咗好多，唔好咁守舊淨係諗無得 cross platform 嘅 airdrop 啦。

以前apple領先人地幾年既科技先岩airdrop咁封閉既share方法 迫使用者繼續用iphone
e家咁多share方式 唔一定要繼續用la
airdrop傳送范圍得9 米
google photo send anywhere 呢d gen條link出泥 唔需要一定有app 就可以全球傳輸
點解iphone仲以為自己airdrop咁優越？

Android 拎出嚟鬼知你部咩機嚟

iPhone 一眼就認到粒蘋果

點解要將啲相交一次畀google睇先

咁可以用send anywhere
所有平台都岩用 free app
入6位數字碼or gen link就ok

Lm

一大班人影相，
總有1，2個毒撚無airdrop
WhatsApp 返俾佢

啊！你寸到條idog要深潛，等睇佢班馬嚟咬鳩死你

佢地覺得華為自煮燃發cpu好勁
咪又係公版ARM架構台灣生產
仲吹到超越美國
冇左美國華為乜都唔係

wtsapp相壓到仆街

其實iPhone都有Google photos...
亦都有icloud photo

留意番其實得iphone whatsapp share唔到原圖

港女識鬼Leica咩
影相都係自動模式

因為大家都有，原圖兩秒send完
唔使gen乜link物link，又要等佢upload上cloud，無internet都send到

呢個係開發者設定

我兩部機都有
影風景就用華為OK
但影合照同人 尤其是室內
用iPhone影出嚟 顏色同影像自然好多

就咁當相係document咁share之嗎

所以我咪話 cross platform

iCloud 唔知有無 share album, 但 share 出嚟 android 應該開唔到？

感覺上airdrop好似八達通咁 又封閉又近距離
其實大把支付工具都取代到

吓，我聚會親影相，就算佢地用iPhone一定叫我Pixel影㗎啊喎。
i狗打完飛機未？

普通人鳩知你咩pixel咩 作野作好d 叫有相機嘅影都唔會講隻up唔出名嘅電話影啦

google親生仔都叫做有d名氣嫁wor
你d普通人係指小學雞？

一般人少睇電話野連google有出電話都唔知架

貼合番主題
都岩既 以前iphone影相靚既形像深入民心
以前的確係會搵d有新iphone既人影相
唔係e家唔靚 係an同ios各有優劣
但iphone貴好多咁解

喱民對科技野無概念，莫講android 係出自google, 就連android 都無概念，以為三叔，sony機就係果間廠出嘅系統。
再嚴重啲，就算用iphone 都唔識咩係ios, 淨係識同人講iphone，iphone

我唔知你嗰啲普通人喺咩人啦
無知港女？？？

即係證明大部人都係蠢人，好合理

人地個世界又唔係得部電話，iPhone 都唔係個個都識分第幾代

普通人咁識貨認得pixel 100%係毒撚軍團

蛙就蛙啦講咁多
係得拜金港女淨係識iPhone嘅啫

華為影相好似default有個Leica水印

好似好威威咁

張相影到miniature咁....

Airdrop 又快又就手
大家用iPhone 大家都收到
我班fd個個都用iPhone 合照影完直接airdrop
仲同你慢慢入wts
Android 想搵個快速檔案傳送都難過人
你話咩google photos 可以share 比人
諗下做呢個動作要幾多個步驟
更不用說上傳上google 要幾耐
Airdrop 禁個分享已經讀到其他iPhone
呢點android 永遠跟唔上
有friend唔用iPhone?
U sucks bro

又真係咁喎, 好早前睇過啲鬼佬話會揀用咩機嘅調查唔係IPHONE就SAMSUNG, 唔講以為SAMSUNG自己有套OS

宣傳圖炸話 實有得set

True
因為要照顧唔識用手機的朋友可以
Air drop

啱呀，airdrop三唔識七send碌鳩比你都得添

有LeiCa都影到成pat屎咁,叫影嗰位即刻投過胎佢啦

認真講句，我相信一般冇乜人識

如果華為個質素你ok
咁買htc u12已經得啦

華為係影十張得一張先有應有水準，暗少少已經油畫

airdrop係方便
但你知唔知google photo唔洗揀相
可以指定有某人既相就自動分享比佢

即使唔想用上網
android 都有file go可以做到

wts 仲u sucks bro#haha#do

airdrop 係party 度sd 相的確係方便既
但淨係sd 到比附近既人 同iphone only
airdrop 要開airdrop 要search 要續個send
始終android 市佔有80 幾%
airdrop 永遠唔會send 得齊人
講到尾 其實要用咁多方法send 相既主因係香港人鍾意用whatsapp
其他通訊app 一早可以sd 原圖
透過wtsapp 呢類通訊app send 始終先係最方便

We7咪可以原圖send囉 個個都有dl 個個避開唔講

同朋友食飯影相，多數影完airdrop ，an9永遠無相睇
想要相自己去我地ig cap la

何必咁，我會tg send返比佢地。

唔係講咩
但啲fd 係隔離用airdrop 過緊相既時候
用android 就企係到等人之後send 番啲相比你

前鏡有廣角已贏

利申pixel 3
識得幾班frd都慣咗一selfie就叫我拎部電話出嚟

戇鳩影張相都咁煩 邊個方便就用邊部

Care邊部機影不如care邊個人影仲好啦

咁係睇邊個影相嫁姐
an 機影完都可以wifi direct 比an 機
iphone 咪又可以收唔到
e家 an機6千蚊都影到iphone 成萬蚊既質素
身邊幾可有人用XS
最多人用既都係D 舊iphone
拍攝能力已經輸左幾條街

iphone 用家真係好有自信
點解default 左一定係用自己iphone 影相先 再airdrop 比人
個前鏡得7百萬又冇wide angle
後鏡又冇wide angle 影團體相

依家iPhone雖然唔係最頂級
但只係華為同pixel之下 有冇你地講到咁差呀

都係果句 其實影相都係各有優劣
影完相都係為開心share
airdrop 係方便快捷 但其實仲有大把方法跨平台share 可能仲比airdrop 方便 同少限制
只係睇唔過iphone 用家仲以自己影相永遠最靚 以為airdrop 大哂
以前我仲用緊i7 既時候 影團體相見人地有LG 雙前置鏡 or pixel 果D 機
我都會靜靜收番埋部iphone 唔好沖出泥7
人地an 機影完都會好大方咁用其他方法比原圖我

自拍selfie會俾人叫用我部u11影
因為自拍嘅話wide過iPhone 影得多人啲

後置鏡嘅話XR xs處理光暗位真係勁 如果htc呢幾年唔再出新機我自己都係諗住轉iPhone

現實情況係咁⋯

我office 有12個人，兩個用華為，一個三叔，其他全部iPhone
每次搞生日影合照，都係用iPhone 影，影完個個自動自覺開airdrop ，搞掂
然後就WhatsApp 番d相比Android同事，不過就蒙查查

⋯如果airdrop 可以iPhone android 互通，你話幾好

airdrop 根本係wifi direct 泥 部部機都做到
錯在apple 特登整到呢個function 係封閉於ios
錯在whatsapp share 唔到原圖

初二去個親戚到拜年
影團體相，好多人
iphone唔夠wide, 點就位都影唔哂咁多人
有親戚拎部mate 20 pro, 開廣角鏡
一下就影到哂
成班人都話華為好野

airdrop方便快捷,仲gen乜撚野link啊
同埋去聚會影合照真係未聽過有人問"有冇人用pixel/huawei?"
話有果D係咪成班毒撚聚會

係
雖則有啲人講得有道理
apple建立咗個品牌 所以好多人影相都諗 iphone
佢地話 airdrop方便都係好處

但係到而家影相最勁已經係 Android
睇住啲人用人地嘅無知嚟打飛機真係好好笑

作故仔都作好啲啦
睇到最後果句真係打冷震

邊撚個大家？
唔撚用iphone唔撚係人？
咁撚中意用d自我封閉既系統，都唔知係唔係收撚左蘋果錢。

所以話用iphone 既人真係好有自信

Samsung叫有樣認啦掛？
咁撚高辨識度都認唔到？
有筆就note無筆就S
其他咩A/C series個d 唔會主動出黎獻醜。

同意

廢老logic 我哋唔明𠺢啦

如果係Leica相機就真係靚D

d 毒撚覺得用pixel 威d
成晒年月入有返咁上下根本唔care 呢d 機 d 聚會未聽過攞ios/華為/三星以外既機
0宣傳邊個咁得閒睇開箱文，毒撚自己圍爐啦

老實講靚唔靚好主觀 XS 個smart HDR 真心屈機
但係如果睇埋wide angle 變焦 同像素 iphone性價比真係差d
只係話影唔同野都各有優勢 唔好咁守舊以為iphone 宇宙第一

同意。如果唔係啲單反收哂皮啦，但屎為真係垃圾。

利申：只識睇，唔識影

"you sucks bro"
Goodest English

ho ball ching

“錯在apple”
點輪到Apple決定。Android夠有過Android Beam, 藍芽傳相，有人用先得架。
點解Android無出類似Airdrop技術呀？咪係Android廠商各懷鬼胎，各自想出自己既protocol，Samsung自己一套，LG自己一套，都唔通

咁撚惡既
中意用乜都要你管？仲自我封閉？你估10年前？
自己諗下iphone有乜做唔到呢? 所有google apps都有ios版，ios版仲好用過android版，而家係邊個思想封閉？

咁 ios真係封閉過 Android

iphone就好似利物浦咁 仲係到J緊歷史
iphone領先全世界乜撚都勁過人已經係iphone4個年代既事
而家事實上係an機都各方面都梗係機係勁過iphone

不過綜合能力多數都係iphone贏
你要逐樣野比較就梗係有廠勁D

利申 iphone 7 plus

用湊行久呢啲垃圾中嘅垃圾比i窿
I窿就算點衰，都係蝗疤。
湊利久有咩？企開啲啦

今天王者歸來 win撚硬英超

Ok, 駁唔到

無知既人愈係有自信
以為iphone影得靚，通常都智商底D又冇獨立思考

idog airdrop 淨係可以send俾 idog， android可以send野俾全世界

冇airdrop ma...平時影相用android 既fd 都要等我地airdrop 完先再搵個whatsapp 返俾佢，廢事個grp 又一堆相麻鬼煩

問題係一堆人食返永遠都airdrop 先ga la, 如果你果堆人android 多根本又冇問題，大家都識攪， 跨os又唔俾whatsapp sd 呢個問題好少發生

an狗而家咁用到啲咁肉酸嘅方法踩iPhone

藍牙都可以喺冇網絡嘅情況下傳送檔案

其實係冇自信

用家可能咩叫光圈都未識，apple 宣傳marketing非常成功

講開就慶，癈老用華為屌米影完大大個水印
d團體相張張都有，次次搵我番手執走佢，食撚屎啦

其實Line都有……

I6之前都係iphone影相靚好多
之前留落既印象

有咩類人，就有咩媒體原來係真

香港啲垃圾media淨係識報iPhone，就以為全世界啲人用iPhone多

要比都用阿記啦
曾經光輝過 但係開始沒落 不過重有翻咁上下fans

咁乜都唔識既傻仔總比正常人多既
冇人話用pixel威d, 不過用咩手機嚟介定係咩人既就通常都係d自卑心重冇乜朋友個d on9仔囉見人賣廣告賣得勁就以為係好機

你on9得可以
airdrop可以關閉 只限聯絡人 同所有人

pixel除左影相可以打飛機之外
其他都係垃圾級

依個的確係apple marketing policy

剩係知大把新聞係無啦啦彈個airdrop preview出黎見到碌鳩根本大把人唔會郁個setting

無得set iOS問題
有得set 都係iOS問題

識影相都唔好同人講
次次叫你影 到時又話煩
影得佢地唔靚又煩
等D 鍾意show off 既自己攬上身

其實pixel 影相啲質素可唔可以同dc 比
例如sony rx 100 或者canon g7x ?

唔係個個都有裝files go

用家表示行晒成個信和都搵唔到一個殼
真係無撚人識

夠唔係個個用iPhone啦

但私隱同保安面前，開放都唔一定係好事，google仲要本身係大大間資料分析廣告搜尋公司

慢到呢，唔好講有片，send3幾張相都要成幾分鐘，仲要斷線

當file send其實ios都有an9又唔知

咁香港iphone市佔的確去到40幾%

香港冇得買機 自然唔入貨

而家冇呢回事㗎啦
是但影搵部影咪算囉

其實唔覺得iPhone影相靚
不過好似平圴唔差咁
有啲an機味精好重
用xs﹐但係唔會主動拎出嚟影相

點會冇呢回事

I mean nobody cares

華為影到個人紅曬，唔明有咩好。